是日，，美食

new pork

嫲屋企通常分開唔同時間食飯?
點解次次一樣份

狗屎包

又灰又黑咁樣

Yes yum yummy

味道似唔豬肉

我想食雪糕

因為我多數影靚早

自己整

我的世界是灰色

唔似 有豆味

好飽 已經食唔落

好吃，想吃蛋。

食完晚飯都係覺得好肚餓

好唔健康🤢

蛋 很好送飯。

冰度5健康😅🙏🏻